【逼婚洗基因？】維族靚女嫁中國男似哭喪 疑為救「集中營」家人

【逼婚洗基因？】維族靚女嫁中國男似哭喪 疑為救「集中營」家人

一場跨民族的婚禮，原本可喜哥賀，但貌美如花的維吾爾族新娘絲毫沒有新婚喜悅，表情既無奈又委屈；相反，長相平庸的漢族新郎則笑臉盈盈......關注新疆人權狀況的facebook專頁「Talk to East Turkestan」直指這場婚禮，其實是中國政府的陰謀，將關押在洗腦集中營的維族人做人質，迫使維族的年輕女子與中國男子結婚，藉此溝淡當地人血統，變相進行種族大清洗。

該段透過內地短片app「火山小視頻」錄製的15秒鐘短片，日前被上載到「Talk to East Turkestan」的fb專頁。影片說明指，中國政府幾乎將所有男性維吾爾族人關進「集中營」，並強迫女性族人與中國男人通婚，以達到「種族清洗」，甚至是種族滅絕（genocide）的目的。而影片中，在婚禮上表現極度委屈的維族少女，就是因為要營救被關在「集中營」內的家人，而被迫嫁給該名中國男子。
「Talk to East Turkestan」批評「即使如此，鄰近的突厥、穆斯林為主的國家卻放任中國如此對待這些同樣身為穆斯林的維吾爾族人。」知名英國影音平台《liveleak》也上傳同一影片，並寫下維族婦女被迫與中國人結婚，他們被迫放棄自己的信仰（多信奉伊斯蘭教）、還必須穿傳統的漢服，表現出對漢文化的忠誠。
影片一出，引起網友熱烈討論，並紛紛留言：「怎能放任世界最大的種族滅絕發生？這影片讓人非常不舒服」、「天阿這太誇張了吧！中國是納粹2.0嗎」、「沒有任何的話語能形容這種純粹的邪惡」、「我不覺得這是場愉快的婚禮」、「捍衞女權的國際組織在哪裏？怎能保持沉默？」、「真的很噁心」、「諷刺的是德國總理還訪中國談人權」、「即使事情發生，很多國際人權組織卻沒有積極作為」。
新疆現時大約2,200萬人口，其中漢族佔38%左右。據悉，新疆官員一直通過發放現金及其他經濟手段，鼓勵少數民族與漢族通婚。有指，此舉是為了緩和當地日益加劇的民族暴力衝突，但亦有分析指，這其實是中國政府有意要溝淡維族人的血統，讓他們徹底「漢化」。例如，2014年9月就有報道指，巴音郭楞蒙古自治州且末縣的官員開始為民漢通婚的新婚夫婦每年提供1萬元（人民幣‧下同）獎勵，夫婦雙方必須有一人是漢族，另一人來自中國的55個少數民族。
另外，當地政府在住房或政府工作崗位及其他福利方面會優先考慮民漢通婚的家庭。每戶每人每年獲得累計不超過2萬元的醫療補助。民漢通婚家庭的子女可以免除從幼兒園至高中階段的所有費用。考入職業學校的學生每年可以獲得3,000元的學費補貼，考入大學的每年獲得5,000元的補助。

所有女人都係雞
男人都係雞蟲

熱巴樣

中國強逼穆斯林吃豬肉、喝酒 外國公民也不放過

LIHKG @ Android

呢個post連登仔大力支持中共對付新疆方式架喎

維族可能係全世界最折墮既鬼佬

old news